截至下午2:30 總投票率為 42.26% 總投票人數為1,746,709人

截至下午2:30 總投票率為 42.26% 總投票人數為1,746,709人

上屆同一時段投票率為20.97%
上屆同一時段總投票人數為654,657人

資料來源：

賄選種票換票箱我哋阻唔到 但我們可發動全球文宣篤大灰！

唔夠人

dllm 簡體既？

支那人落香港投票緊係多，留名睇9成投票率

快去投

升咗5%多啲

呢個時段都升近6%,希望放工個輪衝返上7

應該70%

p

咁撚少

增速開始減慢了

簡體link

都有5% 等埋放工段 睇下爆到幾多

增速就好似中國經濟咁, 進一步放緩

假設之後每小時投票率4.5%
7小時

投票率應約66%

睇埋上屆

即係話出嚟行嗰2百萬人仲有好多人未投……

應該有好多人未放工,我估應該會慢慢咁跌
然後晚飯之後再爆一輪,最後兩三個鐘係關鍵

人數已經多過上次，但係仲未夠

越黎越慢

增速魔法出動

星期日d人放幾點

本身好多無去遊行嘅人 今次都有投票
我好多fd都係咁 出哂黎投票投走建制

差唔多啦
本身都預呢d數咁上下

輪更個d都返緊

利申.返緊工

這是不夠的，還要更多年輕人投票

預計：6成5左右

btw樓主點解用簡體網

要人啊

民主派選情告急

快啲叫離島 元朗 黃大仙 啲人出動
全香港投票率最低嗰三區
快啲出嚟

都幾肯定會過6成，唔知去唔去到7成

中學生都無得投

黃大仙人呢?

快啲叫晒呢三區嘅人出嚟

告急 快啲出來投票

40歲以下，去唔到80% ，唔可以win

票已投
利申:屋企有2件深藍廢老

高投票率都唔好咁樂觀
我投票個票站係得中老年人條隊要排（內站後既分流隊），排成近廿幾個
後生仔果邊就完全唔使排

大家快d出黎投票啦

繼續唔該

好多未夠18

遊行有人唔夠18歲

你投左未?

收工返去投

太低，翻一倍就差唔多，目標係85%